有冇人食過人肉？

好唔好食？

有，好食，咁又點？？

好油

之前有個鬼佬試過 因為唔食得人肉 就算自己都唔得
所以佢切左自己少少肉落黎煮 煮完話陣呼肉羊同牛溝埋

跟住佢就去搵呢兩款肉黎煮 食完覺得好難食

陣味似羊同牛**

所以佢有食定冇食

熱氣果排 成日唔小心咬到自己口入面D肉同嘴唇肉

饑荒時，人叫兩腳羊。

Shiny表示在大約兩年前，他駕駛電單車時被撞倒，雖然醫生成功搶救他的腳，但他以後也無法用來走路，因此決定截肢。他向醫生要求保留這隻腳，簽署文件後便能取回，並在朋友協助下煮了一部分脛前肌，配墨西哥夾餅吃掉。
這個討論串引來熱烈迴響，《Vice》找到Shiny本人訪問，不過他希望保持匿名，不打算公開身份，從訪問中僅知道他在美國，是個38歲的中產白人男子。
美國的聯邦法例未有禁止食人肉的行為，而除了愛達荷州有立法禁止外，其餘49個州份食人肉並不犯法，不過針對謀殺、買賣人肉及屍體處理的法例，令吃人肉變得困難。Shiny的例子便屬於食人肉罕見的合法情況，亦沒有傷害他人

Shiny邀請了11個朋友一起吃他的腳，他邀請時說︰「記得我們談論過，如果有機會合乎倫理地吃人肉的話，你會不會吃？我打電話給你就是為了此事，我們做不做？」其中一組朋友的回應是「當然」，Shiny說︰「畢竟你多常會有這個機會？」另一個朋友則表示，她會問當廚師的男友會不會去煮。
最終有10人答應，包括那位廚師及其女友，還有Shiny的前女友、中學同學、兩位認識了幾年的朋友、兩位認識了超過十年的朋友及其女兒。Shiny告於廚師他的想法，廚師負責醃製，連同洋蔥、椒絲一起炒，加上青檸汁，再配以墨西哥玉米餅和黏果酸漿，這道「腳肉夾餅」（foot taco）便大功告成。

那麼，人肉的味道如何？Shiny指人們認為人肉像豬肉，因為電影中會以「長豬」來暗指人肉，但他指這個說法來自吃野豬而非家豬的地方。他指自己吃過罕見純種豬，那是他吃過最紅、最美味的肉，像鹿肉一樣，而人肉就接近這種肉。他形容自己的腿肉難以咀嚼，雖然美味，但並非最好的經驗。Shiny更在Reddit上指，有一位朋友把他的肉吐了出來。
Shiny描述他們吃這一餐時，席上的人互相對望︰「我們真的要做嗎？好吧，我們會吃。」他形容在場所有人都有一種「黑暗的幽默」，所以事情如此順利，席間充滿笑話。Shiny更向朋友說︰「今天是我同時身處10個朋友內的一天。」第二天其中一位朋友就致電給他︰「嗨，就想你知道，我剛把你排了出來，抱歉。」

因為唔食得人肉 就算自己都唔得
?

係呀 記得佢話法律規定左
因為佢條片要出街 所以冇食到

即係佢有煮過人肉，跟返個聞到嘅氣味，再煮羊牛肉嚟食係咪咁嘅意思

係呀，不過我覺得佢私底下有食

唔知係咪同你睇同一條片，又係有個鬼佬食自己截肢嘅腳嘅肉

嘴唇d皮算唔算

我睇果個唔係截肢，佢係冇麻醉忍痛割少少肉出黎

屌

日本有條友食過 仲寫埋書

好食，我身上有足夠存貨，日日Gym

公開煮春袋

有圖，慎入

死鬼阿公食過
話似牛肉